狙擊泛民既人係唔係仲未明而家個處境？

間諜比你一年365日狙擊，佢都一樣會選到入垃圾會

而死既都係d 冇收政協政治獻金，唔係地下黨員既後生仔或自決派

你狙擊d地下黨員，其實係同狙擊建制派一樣，係得到nothing, 呢d 間諜有共產黨倒票既情況下，係訓係度都入到垃圾會

都係想多啲人覺醒
其實係狙擊畀其他user睇

所以，唔好狙擊，咩都唔做，等死，right?